佢要抽dna其實你點都避唔到

晒9氣 一世唔好去政府醫院囉
佢要抽唔使搞全民檢測都抽到

呢個真，整身份證都已經有你指紋

死啦樓主係5毛

唔係5毛 不過真係覺得晒9氣

冇人駁我?

其實而家換新智能身份証係咪會3D SCAN你塊面？

唔知，未換

全民檢測會3D scan你塊面?

5個負皮冇一個駁到

會用DNA做個3D模出黎
作用為監控

咁你去公立醫院睇醫生都奶野啦

樓主抽先
貼埋被抽記錄出來
我再考慮

醫院暫時無收集你dna呢個procedure ，唔好玩啦

送左中你都唔知啦

諗得過架
幫我話俾7婆知 謝謝

睇全相

成班柒頭盲反

冇人叫你去公立睇醫生

係呀係呀個個好似連登仔月入十萬呀

笑撚死 調轉美國全民檢測連登仔實追住含

咁你去做

你出世果陣政府已經抽左你dna 架啦

點解要十萬先可以睇私家？
首先你為咩事去睇醫生？
普通傷風感冒去公立排半日？排得黎都好返啦
三百零睇私家好過份咩？
嚴重啲生cancer 排公立？公立排得黎你都末期
你條命多十零萬買返黎唔過份啦

其實拎你dna真係無撚用
不如屈中共係檢測個陣放晶片入你身體好似仲好作得仲大

拉

佢要xxx你點都阻唔到系列

冇錢咪要排公立囉

唔代表要主動將dna送上門

咁就唔係點都避唔到啦
抵你咁低人工

到到全民檢測都一樣要反
遠嘅美國一直有人反緊
近緊 台灣政府都出聲屌鳩個市政府咪撚做全民檢查

你去做先
唔係駁唔到 只是講到咁 支那可殺死全香港的人！仲洗撚監控！

你都未答我為咩睇病

佢要充公你身家都好易
所以你主動比哂政府

其實拎完DNA可以做乜 依家要拉要鎖都係好易做到

依個偷換概念好肉酸

避唔到同全民反對有好大分別
逃犯條例都係過硬
點解最後又撤回

咁大個database要不留痕跡就向咁多個部門拎哂佢想要既野

同直接自己建立個新既 連幫你建立個個都可以封埋口 邊個好操控D?

要凍結你資產都好易
係咪代表唔洗賺錢啊？

所以你仲唔快啲做順民

感冒去醫院睇個醫生會抽血？
樓主你去開大陸醫院岩岩落黎？

ON9放負撚

唸長遠d啦，人人都有個碼既時候，
就轉成信用評級

新款身份證+監測燈柱都冇咩事
知你去邊又點 都冇撚用
中國一直都好自由對人民好好

個碼係用黎追蹤返病源姐

港共無招標就俾咗支那公司驗血
擺明要將香港全民血液樣本送中
老實講有幾多後生會喺公立醫院驗血
仲有經HA總有人會篤灰
而家送晒啲樣本去支那就無人會知

新款身份證+監測燈柱都冇咩事
知你去邊又點 知黎把撚咩

外國又係精神病撚 話中國偷外國人資料
知你名 地址 身份證號碼 銀行戶口密碼 咁又點
知咪知 又唔會做啲咩

呢排真係好撚多風向、失敗主義post

咁諗野好離地
傷風感冒先唔去公立
醫院仲有好多科
心臟、腸胃、骨科等專科
唔係去公立睇就一定係傷風感冒/cancer

可能巴打你冇病身體健康好幸福
身邊有D朋友長期病患個D真係要成日去

Exactly
敵人擁護的
都要不合作

想攞我DNA？揾個18碎靚女或者我會肯。

agger
樓主個concept 完全係避左呢個point
同埋健康碼呢樣野根本唔知有乜用

擔心俾咗佢嘅個人資料好過啦

係，中共要殺曬你香港人你都阻唔到，搞咁多做咩

樓主point: 就係冇咩用 你要我咪比你囉

講黎有用？佢立條例去叫你抽dna夠得

賊要入屋其實鎖門都無用
Goodest logic

嚴格黎講係
但一個係呢排就被人偷dna
一個係未知幾時被人偷dna
你揀邊樣？

樓主咁你信唔信香港既醫療系統先?
如果你唔信的話,你有聽過公立醫院會拎病人既DNA去做datebase?

連登仔依家連公立都唔比去

好多PR

人遲早都會死
咁你做咩仲生存?

比人搶同自已比埋錢獻身係兩件事嚟

你日日都要返工架啦，唔駛返屋企住啦係咪？

唔係大病都唔會入政府醫院

係無得避呀 但唔等於要自動自覺比DNA政府

等於佢有方法捉你坐洗頭艇 唔等於你要自己暴露自己行蹤同自我送中

哇，樓主唔講真係諗唔到
連登仔你地學嘢啦

係啦 真係要屌你老母 其實你點都避唔到

樓主生存係世上都哂氣
人始終都會死
死撚左佢啦

咁呢啲話唔洗講咩抽DNA啦
本身話好易攞到你DNA

一個政府要認真拎你NDA實得架，但問題係佢明目張膽咁叫你自願畀佢拎黎監控住你。
你咁講，政府要暗殺你實得架，無得避架，唔撚洗講啦。
既然你都講到無得避，咁你講黎做乜春啊

5毛block得
今日第十件

咁你快d去驗先
唔驗死全家 驗完記得post返上黎 咪9up走數囉